有無係韓國影過證件相

聽講好正 搓圓撳扁乜都得 個重點係執完相你夠膽認係自己就得啦

咁有咩用
連出境入境都要搞成日

其實人哋都只係有限度咁執相，唔會大執到豬扒變劉家玲

純粹貪玩想試吓 用來做手信都幾好

有無介紹 真心想試下

搵證件相比人做手信
同人情塞報紙有咩分別

手信係可以唔俾 就算比都可以係玩嘢 但係人情邊有得唔俾 正所謂人多禮都要到啦

試過
自動美白 大眼 去暗瘡
基本上間間都係咁，唔駛特登揾

但我個陣唔係即日有得拎
同埋比起香港算貴

快過整容就乜都得